## Estructura básica
Reespirator 23 consta de una caja diseñada para fabricarse mediante corte láser que contiene casi todos elementos del respirador en su interior.

Las siguientes piezas del prototipo se han diseñado para su corte por láser en metacrilato de 10mm de grosor.

**![](https://lh4.googleusercontent.com/Rw_BoGAOtlgW_iJPXKSboZ_phwh_bFgpRYRIgVJQMQPlqopViYdBvEJlTBs2Jf4IKGeqSFo7HWUwPOuHRUW-O--tx-CfoybJuYr24uFZXqtUsO-ckM-EhM07qhvl56rM1nOGuWrH)**

**![](https://lh4.googleusercontent.com/XCe4fOHAmTvzVQrEcwOv18ccI64T8sXgwTiUNa5SS0kmM8FAN4vYJbNEZREp6uOqvye0GBPQNNL9Yuw_O40Pl8xyd-r03B-fVv2P6H0wofnnRMHY7NDnA3H1W5ZAcZVEZ6bTvtv-)**

**![](https://lh4.googleusercontent.com/3ZPv7TCWPBBi96qQapIw5sOFxL2CvffsMk0U8JEKxL5zV0e5es2PmDdP0FSrVxt8wk4kMz0L58uvNUveCUNkZJtpVtMeNUkiAej620MWAFZfxeNr21v_8H6Lz915uK5yt0OwHZ9C)**

**![](https://lh5.googleusercontent.com/L0N-ppMmLpxlN2YfT_ebNa048y5cwsbxE-y0ux4FTQMNQguw-hpAd3it6jWYv3bRP5tOx8UMiXWH2vEL5eEWqprVB-hGC6kNWp1IdgWD_dvKk_cNLit71CTwUU0A7WFhHiiX_Uuk)**

**![](https://lh5.googleusercontent.com/qY0vFH0W5UO7bKFsUn1E3QBJMlAASbVJqcki84IhO8FfLQUUTGyaDjp1d42nQJRFyhInAHx5c47shrIzz-3Q36Fe0TTPA3Bz7DxSdVLYcbu9WS10ctSC5wvXHG88QQAmqDMajKSJ)**

**![](https://lh5.googleusercontent.com/sxTzoRf1EvIexqKSA2le70w-NmfiLCdZIIfZ6m3NQ3IuG_ttCmHNx8LSiZZVGH3QEF_B2VXYkNTGsDRU1eueFUbhjA4SeWEwXz6cke5gZY6GLZV-eu2RBdUg4ogrZrWsc48u-_NX)**

**![](https://lh6.googleusercontent.com/BNDNVwnBvkhSnpN9zf1XQfJKQQ2XQRJgPSk4vR61QYHcO6NS2HJpTwdGhKmdUkL0pAfWPgUAraw3OHokpWzF9R8yfl_ZC_MnOjLEagmBp__jl14xqvdkuucSgLVKQnQZ-452XtI4)**

**![](https://lh6.googleusercontent.com/nfbuPcVmvR7ehU4mSyaowDeSwp3DMSmCcAbxsTvxJY6zGiyzZ9BCN0xIdjvNYedU0xZ2TDdypSYlNdS7eWef8lLHNz4HiiHS6ZzIK9psJ0aNX4KvaYlDGsUBIznbhSj9n3xrDnWz)**

**![](https://lh6.googleusercontent.com/LlCSm-bFxqQt6LxwusWUtt2JN65otXJwxfJNZz3yvZopwRkAemfxm0JU9Sp1ehk1DP03boxx5sB7cDtSNFKZhuJvjWnxJuWts4H6KIQSPHmkeRcpszLSD3LPPiqnDD95E67EJMgD)**

**![](https://lh3.googleusercontent.com/xruP8yjz8uzkz0ZCEFlxYvH735SlxLY48w-1farFrBMoPoUWUwldtimaiQuycdZZZ0pSxTrzO_SajjRAxNKcw_vZyF7W3iCNSKQbXL5BgcsiVkOpEvMkkZRAxEmJDR-2S6EE4vgf)**

**![](https://lh6.googleusercontent.com/dhdhGPt7kWFuY6w82dX3QZBrO3eC6hOD1q7Yaf14-yLMN3yz7ofPO-w0ZQmLIwbdqoiMF6w1uzy0W5qdrDarwh5-mfR5U6mDl2fsKLTW85tEQi7qSAy5tx-1MFE-vKubh_peMuks)**

